謝賢被傳要再當爸

港星謝賢（四哥）與兒子謝霆鋒、女兒謝婷婷是香港著名的演藝世家，謝賢結束兩段婚姻後，現與小49歲的女友Coco交往，兩人感情穩定，不過今（11日）卻傳出，31歲的Coco肚皮有喜，謝賢被傳要再當爸？

80歲的謝賢與31歲的女友Coco交往11年，謝賢每回總是對女友都相當體貼，兩人戀情甜蜜，但今卻傳出，31歲的Coco被爆肚皮有喜，謝賢老來得子的傳聞在網路上鬧得沸沸揚揚，不過謝賢曾坦言在女兒謝婷婷6歲時就動結紮手術，如今被爆有喜，傳言恐是空穴來風。

(中時電子報)

“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....